{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037165",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "교촌치킨 수성점"
    },
    "text": "校村チキンは毎日12:00~00:30、年中無休で運営されます。多様なメニューを提供し、ハニージョムボウィン、ハニースンサルはセット、レッドスンサル値ご飯セット、校村オリジナル、半々オリジナル(一匹)があります。ハニージャンボ・ウィングは、22,000ウォン、ハニースンサル値免税の敷地は25,000ウォン、レッドスンサル値ご飯セットは26,000ウォン、校村オリジナルは19,000ウォン、半々オリジナル(一匹)は20,000ウォンです。我々の正直な物語が込められた、まっとうな味を消費者に伝達するというこのスローガンは校村チキンが守って導いていかなければならない約束です。",
    "QA": [
        {
            "question": "校村チキンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "校村チキンは毎日12:00~00:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "校村チキンは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、校村チキンは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "校村チキンのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "校村チキンのメニューにはハニージョムボウィン、ハニースンサルはセット、レッドスンサル値ご飯セット、校村オリジナル、半々オリジナル(一匹)などがあります。"
        },
        {
            "question": "ハニージャンボ・ウィングはいくらですか？",
            "answer": "ハニージャンボ・ウィングは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニースンサル値免税の敷地はいくらですか？",
            "answer": "ハニースンサル値免税の敷地は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドスンサル値ご飯セットはいくらですか？",
            "answer": "レッドスンサル値ご飯セットは26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "校村オリジナルはいくらですか？",
            "answer": "校村オリジナルは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "半々オリジナル(一匹)はいくらですか？",
            "answer": "半々オリジナル(一匹)は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "校村チキンのスローガンは何ですか？",
            "answer": "校村チキンのスローガンは「我々の正直な物語が込められた、まっとうな味を消費者に伝達する」というものです。"
        },
        {
            "question": "校村チキンの約束は何ですか？",
            "answer": "校村チキンの約束は、正直な物語が込められたまっとうな味を消費者に伝達することです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 392
    }
}